東江蹤隊咁幫得手做人肉roadboard 我地都唔可以比佢地搶哂d功勞

我地快d成立多隊西江蹤隊去其他地方繼續

你睇下班東江蹤隊幾咁參與 又罷工 又出黎幫手擋路 我地唔係要輸比佢地呀嘛

有無窩底 可以撚下佢地

前面兩公里有黑衣人

轉左場啦 西面 快啲去打佢地

手足就休息緊

捉佢落單

[member]聽講佢地係手足黎 響應罷工 出黎遊行 話支持警察 好識玩[member]

仆街 加密fail左

唔好再推喇

果頭近啦阿婆

靜靜地_ _ _ _

搵人入隊屌下啲黑警唔做嘢，屌撚到佢哋面矇又唔拉得人都幾過癮

叫連仔刪po喇屌

屌

一路撐警一路堵路感覺如何

有1O一2O牛屎飛 搞乜九呀？

高級戰術 打著紅旗反紅旗 一齊出黎啦